有冇人有陰陽眼？ 鬼佬有冇呢家野？

同埋你地見到果d 野係點？
只係白色影，定係面目猙獰好嚇人果隻？

點會無
有冇睇過Annabelle